{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007422",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "낙산비치호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 客室は事前に割り当てられておらず、順次割り当てられます。 キャンセルはキャンセル規定に従って可能であり、カスタマーセンターに連絡する必要があります。 チェックイン後、15:00からチェックアウト前の11:00まで入室可能です。 人数の追加は追加料金が発生しませんが、最大人数を超えると入室できません。 乳幼児も最大人数に含まれます。 客室内に使い捨て用品は提供されておらず、必要に応じてコンビニエンスストアや自動販売機で購入できます。 シャンプー、コンディショナー、ボディソープは大容量の製品で提供されます。 朝食は大人28,000ウォン、小人15,000ウォンで、36ヶ月未満は無料です。 事前予約及びチェックインの場合、決済すると3,000ウォンの追加割引が適用されます。 朝食メニューは状況によって変更になる場合があり、夕食及びルームサービスは15時以降に中断されます。 付帯施設としては、ジャズ センター、フィットネス センター、宴会場、サウナ、セミナー室、レストラン、カフェ、カラオケボックス、洗濯、キッズルーム、コンビニエンスストアがあります。 海水サウナを利用する場合、大人15,000ウォン、小人9,000ウォンであり、宿泊客は30%割引を受けることができます。 ノートパソコンはレンタル料が20,000ウォンで、浴槽はオーシャンビュー客室、スイートルーム、デラックスオンドル客室のみ提供されます。 駐車は無料で、Wi-Fiも無料で提供します。 デザインホテルの場合、客室は写真と異なるテーマで割り当てられることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはいつ行われますか？",
            "answer": "客室は事前に割り当てられておらず、順次割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルはキャンセル規定に従って可能であり、カスタマーセンターに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後、何時から入室可能ですか？",
            "answer": "チェックイン後、15:00から入室可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト前の何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までですので、その前に退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "人数の追加は追加料金が発生しませんが、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "乳幼児も最大人数に含まれますので、利用料金はかかりません。"
        },
        {
            "question": "客室に使い捨て用品は提供されていますか？",
            "answer": "客室内に使い捨て用品は提供されておらず、必要に応じてコンビニエンスストアや自動販売機で購入できます。"
        },
        {
            "question": "シャンプー、コンディショナー、ボディソープはどのように提供されますか？",
            "answer": "シャンプー、コンディショナー、ボディソープは大容量の製品で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は大人28,000ウォン、小人15,000ウォンで、36ヶ月未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "事前予約及びチェックインで割引がありますか？",
            "answer": "事前予約及びチェックインの場合、決済すると3,000ウォンの追加割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューは変更されることがありますか？",
            "answer": "朝食メニューは状況によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夕食やルームサービスは何時まで利用できますか？",
            "answer": "夕食及びルームサービスは15時以降に中断されます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては、ジャズ センター、フィットネス センター、宴会場、サウナ、セミナー室、レストラン、カフェ、カラオケボックス、洗濯、キッズルーム、コンビニエンスストアがあります。"
        },
        {
            "question": "海水サウナの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "海水サウナを利用する場合、大人15,000ウォン、小人9,000ウォンであり、宿泊客は30%割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ノートパソコンのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "ノートパソコンはレンタル料が20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "浴槽はどのタイプの客室で利用できますか？",
            "answer": "浴槽はオーシャンビュー客室、スイートルーム、デラックスオンドル客室のみ提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマはどのように決まりますか？",
            "answer": "デザインホテルの場合、客室は写真と異なるテーマで割り当てられることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 822
    }
}